[純發夢] 尋晚尖沙咀漆南夢遊感想

非真人真事 純FF 千祈唔好學

尋日中午開始已經喺尖沙咀漆南附近夢遊 可惜幫唔到D咩
但想講下一D夢遊感想

首先夢入面 夜晚七點前同後 真係兩個世界 七八點後尖東起碼過萬人
有人吹雞到百週年紀念公園 所以本身嗰度已經聚左好多和理非
七點幾 乜裝都冇既和理非都開始行出馬路同支援漆南戰線
彌敦道嗰邊亦都有手足由金馬倫道拉物資鏈落到漆南
三面夾攻同無限物資 加上漆南手足努力之下 班狗終於第一次要主動棄守漆南天橋

喺嗰下我真係好激動 因為我覺得手足攻到上漆南天橋 喺戰略上係重大勝利
因為有左嗰條天橋 我地就可以堅守漆咸道南 亦可以保護到百年廣場同彌敦道方向橫街物資站
只要堅守到漆南天橋 就唔洗驚水炮車同裝甲車喺漆南附近亂咁衝
只要堅守到漆南天橋 距離poly入口只係三四百呎 如果poly幾百人向漆咸班狗背後夾擊 班狗好難唔退
加上夜晚十點係手足人數最高峰 加上無限物資鏈 加上幾萬和理非 本身我真係覺得勝利在望

可惜 喺嗰刻 我地冇即刻喺橋前 set大個rb 而且咁啱有手足唔小心掉左個火魔燒著左個冷氣機
同有手足太快燒左橋底rb 要手足去救火 分散左注意力
之後有水炮車推黎 冇rb之下 橋下守足四散 橋上手足見橋下手足走左 堅持左一陣之後亦焗住走
條咁重要既橋就就咁就冇左

冇左漆南天橋 班狗一下就用車推到落差唔多漆南尾 百年同橫街手足亦都因為咁焗住退
之後成個尖東戰線要用多左兩個鐘先再推得返去橋附近 但係都一直攞唔返條橋
十一點後 尖咀亦過左人數高峰 雖然手足仲好努力 但可惜點都過唔到橋

所以我有幾樣野想講
1. 天橋真係好重要 如果拎到 真係盡可要守住
2. 如果有手足上左天橋 麻煩橋下手足真係盡可能都唔好退 因為你一退就會賣左橋上手足豬仔
3. 守橋一定要set rb 因為有橋 裝甲車就唔敢衝rb 有rb 水炮車就埋唔到身 得返TG同橡膠子彈 橋底手足就唔洗退 橋底有手足 橋上手足就安全
4. 現場有好多物資鏈 但可能物資鏈真係太長 發覺好多時最有用物資未必傳到上最前線
好似尋晚前線對住水炮車 但係現場一直冇雨褸 有人嗌過傳雨褸 但好似一直冇見過有人傳雨褸上黎
5. 有水炮車之下 唔係咁建議燒RB 冇乜用 反而阻視線

不過雖然最尾差一步未攻得入 但係尋晚見咁多西裝友同OL都載個口罩就企到咁前同幫咁多手都真係好感動

推

衝上橋嗰下真係諗住有得贏

內街對住水炮車都頂得好厲害了

尋晚係講緊八成係得個口罩

其實可唔可以推上微博

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

唔好再打陣地 講完

大家今晚可以再來多次嗎?
講真大家集中7點至9點
對面係無乎的
尋晚咁多人，現在通訊好少少，一定成功

應該集中8點聚最多人時間一齊衝上橋
要快要準

唔怪得係咁聽到話著火啦屌！

水炮車都係無解，佢泊係到，你點樣推進？
再者，有rb 下，水炮車沖唔沖得散都未下到定論。
再者，有rb 裝甲車唔敢衝係一廂情願，只係未到必要時候。
最後，最後一關實彈射擊點樣解決，係咪真係要用人命去換所謂民意。

咁多個月以來，有邊一次可以突破到防線？ 612 果時只係得橡膠都攻唔入， 依家有水炮實彈，upgrade level 係我地幾何級數。

無謂再番番去正面衝突戰

叫人守橋已經可以無視
on撚尻

而家先睇到原來條橋可以去到科學館，我哋如果去到果一邊就避開咗水炮車裝甲車嘅狗主力，科學館道行出去就已經係A core

有無睇過彌敦道班手足唔撚set rb自私走哂去留低佑寧堂至女拔既人呀
利申 發夢

水炮車車底太低 過唔到rb
裝甲車可以衛rb 但係怕火燒 特別係車頂位
所以有手足上左橋 裝甲車先唔敢埋黎
因為一埋黎就肯定十幾支雞尾酒飛埋去

所以有rb就守到水炮車
守到水炮車就守到裝甲車
守到水炮車同裝甲車就守到步兵

係 如果尋晚守到條橋
根本以經可以通知poly手足準備突圍
水炮車同裝甲車以經俾我地拉住左
一出門口向科學館道鳩衝
幾十秒已經可以到我地大隊
大家已經贏左可以走人

同坐十年比 我相信poly手足點都會寧願衝過黎

唔會贏到
黑警唔夠守果陣就會開實彈真槍
唔好太天真
咁多條戰線其實係BUY TIME比埋土入面既手足分散警力去突圍

不對等武力
如何贏

雖然我唔係poly手足 唔明佢地有幾累同怕
但係幾百個人一齊跑
衝到過黎就有幾萬人接佢地放學
相信就算可能真槍 我諗我都會駁

同意

一句講哂，全人類豬咀眼罩

日俄戰爭日本仔對住機關槍萬歲衝鋒都要打203高地返黎，就係為咗戰術制高點。油麻地加士居道完全突破唔到都係因為班狗守住天橋制高點，手足要好好記住。

打氣槍WARGAME不嬲要制高點放遠距
然後敵人為會難招架同下下望上
如果同時間地面上有友軍不斷推OR 騷擾
咁敵軍更加防唔到

弱點係高點好易比人圍死 OR 集中火力打
上面既據點兵要預左死鬥MODE ON
同埋要KEEP住同地面友軍夾下同時夾擊某D敵人

係 但係尋晚現場好似唔太多人知道條橋有幾重要
冇全力佈防
如果唔係 尋晚個結局可能會好唔同

習曱甴

都係果句 火魔唔好亂扔

物資鏈太多人，效率會不升反跌，和理非要學習新角色，唔好去到現場先打天才波呀

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

真

冇意思
唔會再打陣地

一定要拎制高點
油麻地逸東酒店附近個條橋都緊要但好難佔

屌 咁撚鬼既 琴晚睇live 差唔多凌晨3點既時候 打算突擊班狗 點知又有個on9唔小心著左個火魔 差啲燒親自己人 搞到啲狗發現左呢批人 之後又用警嫂驅散 搞到啲人跑走晒